有無人想踢波但無腳

最近想keep返運動 踢下波 但無咩frd
有無可能開返個tg group約下 或者肯收留小弟
主要係港島九龍

用手踢囉

人殘志堅

冇腳點踢？

好幽默

毒撚就麻煩同個鐵絲網踢啦下

所以開post問緊

個標題有d on9

對唔住 下次會改

換標題再開過啦

自己有一對腳
對住牆踢

我想呀（但好肥好廢）

洛賓

對唔住囉

有肥仔下盤都好靈活 可以練

有個fd落去街場，一個人跟隊，到佢個時大叫借六個

以為係d 輪椅人士 想安慰你

霍金

跟

屌你老味睇標題以為樓主係傷殘人士

無腳又真係慘啲嘅 唔知足球有冇輪椅嘅呢

其實幾好笑

唔識踢波 親唔親

唔識=港隊
好廢=甲組